[大圍] 有無人唔見隻黃白肥貓

隻肥貓行左入去呢個位
完全入唔到去
摸都摸唔到

佢有帶藍色頸繩
我覺得應該有人養啦
希望找到主人

meow

新田圍？

係美田

p 牌推唔到

幫推

推

呢隻好似大圍村個隻流浪貓黎
髮型屋門口個隻

會唔會係啲街市/舖頭養嘅貓嚟？
利申係大圍友但唔熟嗰邊
但之前有friend喺美林執咗隻黃貓 我又帶佢睇醫生body check又盛 點知原來係街市藥房貓嚟

Pigskjhh

有頸帶應該有人養吧，希望唔係遺棄啦

笑左！！

我都唔知 但附近唔無乜店舖
平時行開都無見過咁肥既街貓

係啦 見佢眼定定望住我
我都好想幫佢搵屋企

但轉個頭返去都見佢唔到了

但佢有頸繩喎？

巧打意巧打意